見到速狗唔可以再退

每一次見到速狗衝前，個個嚇到向後跑，總有一兩個唔夠快/跌親，比人拉。

速狗跑得快係因為輕裝，姐係唔挨得打。
防暴高防，所以跑唔快。

但係大家見到速狗就同佢鬥跑，見到防暴就set rb 對打。點解係都要同人地嘅強項對冚？

我知已經有好多個post講過好多次，見到速狗應該係大嗌救人，唔係嗌走佬。

下次見到速狗要點做呀？

一定要改見速狗就走呢個反射動作，又唔係唔夠打。

推下先

推

左右散開反打

求求其其唔退都圍番佢啦

要有人喊住。

都唔明點解總有人一直嗌走啊
而唔係嗌唔好退
今次速狗衝果時tg都無出

第一個大嗌嘅人嗌啲咩好關鍵

還拖

我覺得此終都係驚比人拉